死咗三個，有無任何一個政府官員出嚟講過一句嘢？

香港人命對班陷家產嚟講只係數字

羅范椒芬13年前回應左

教育統籌局常任秘書長羅范椒芬昨回應時卻為教改辯護，否認排山倒海的改革與自殺事件有關，
「如果係，點解淨係兩位老師（自殺）呢？」

屌

你死你事，極權統治係唔需要考慮人民生死，佢哋立場就係simcity，人民只係一堆數字中嘅一項，唔需要負責任